比美國驅逐出境事小，有冇諗過林公子被送中做人質？

比共爺爺「照顧」住，等娥娥喺香港會乖乖工作？？

好似大波嬅咁，去咗北京醫病？

無可疑

同事實應該相差不遠

消滅奶共狗

屈佢有精神病都似

如果比我估中，北京應該早收咗幾日風。

驚班港共垃圾跳船

最好撕票

香港都犧牲好多年輕人 , 就算係都唔可以抵銷到

關我叉事

係光榮黎

冇國家 佢老母邊有官做

冇佢老母佢邊有榮華富貴

為國捐軀都應該 係咪先

大家好，我現時生活很好，首先要感謝國家和黨及時把我在危難中救出來，現在我在清華大學的研究部門進行新型冠狀病毒的疫苗研究工作，主要是協助醫學團隊進行科學分析，由於工作十分繁忙，恐怕有一段短時間不能和大家緊密聯絡，感謝黨對我的信任給予我這麼重大的工作。

捉住佢 唔比佢出黎 就唔洗屈佢有病
除非林奠話有人捉左佢個仔走

天道循環，陪番一個咪偷笑

司令：做啲咩研究？
聞西：俾人研究。
司令：（點一點頭）唔錯！

點算

點樣救返佢返嚟

唔係班高官點解要送仔女去歐美

係歐美先有保護，被人驅逐=永久送

FF
林約希上月在屋企玩電話時仆街跌斷手，之後一直在北京休養，延至今日終於回港。他今日在亞博見記者，稱自己在英國接受手術後，再到北京作進一步治療，下個月將回北大的新辦公室工作。

被問到為何要到北京治療而非回港就醫，他僅稱這是大使館安排。

林約希原訂在下午5時半於亞博見記者，但最終遲了超過一小時才現身，可見他左手仍然有護帶包紮保護。他發言時首先感謝中央政府及領導的關心和支持。

他稱上月在屋企玩電話時仆街，他左手手腕受傷，醫生指其前手臂有骨折、手腕脫臼，需要進行手術，以鈦金屬固定骨折的位置。

去左北京做質子

林鄭做唔晒所有阿爺比嘅功課都唔駛諗住贖返個仔

Who cares

似了
支支都知班賤種靠唔住

食緊水餃， 巧巧味

我都覺得強力部門一早做0左野, 今到一眾狗官專心工作.

無事兒！有兒子和家人在身邊，未來就可以更加專心工作了！

如果唔係啲港英餘孽倒戈，去國會or司法部做污點證人就仆街

推 Twitter 戰線整咗個網站出嚟！ - 分享自 LIHKG 討論區

推光復香港 時代革命

係就正

又試下代入佢個仔到諗，佢最怕話可能係美國唔趕佢走。

捉佢做人質嘅反而係美國，到時好似孟晚舟咁

死因無可疑

有得日日食餃子

我反而覺得佢係驚俾美國拉人所以拿拿聲返香港， 返去媽媽的懷抱

林奠呢種人, 唔洗攞個仔威脅佢
都會出力奶

是旦啦
林奠做得中共隻狗
就預左有今日

偷去第度咪大鑊

佢個仔做人質關我地撚事咩

死全家

隔離post話有人喺交友app發現林約希喺離旺角81公里嘅地方 即係遠到唔喺香港境內

爺兒照顧幫佢打工嘅親人，係好僱主，天經地義既事

食北方腸

咁娥娥咪乖乖地張開雙腿

返北京食餃子啫

班pr同一時間 開咁多林仔送中post
我實信啦屌

中山定東莞 ?